食譚仔...米線只係配料..聽人地d是非先係主菜！

好似我呢d樓下就係譚仔既毒撚
一定成日中午時間落樓下食譚仔！
特別係閒日時間
成日多數d人會同公司同事食
之後我又因為無位焗住搭台
即刻可以見識到香港職場黑暗
成班瘋狂講同事壞話
完全當我呢個搭台既毒撚隱形！
例如話咩邊個邊個同事係咪以為自己好撚勁
其他同事又係到扮野附和點點點
真係一間餐廳可以聽到好多野

tldr

譚仔聽女人講是非
茶記聽男人屌柒人
咁確實譚仔吸引d

Push

咁短都話長

連too long didnt read都要簡寫
篇文真係好長㗎喇⋯⋯

tldr係好common既slang
其實無咩問題

通常戴耳筒扮聽歌